# Composizione Musicale Elettroacustica (`COME-02`) - Prof.Nicola Bernardini
## Lezione del 09/05/2022

### Argomenti

* Discussione dei lavori riguardanti l'Esercizio 5 (Vesprini, consegnato e
  Davami, non consegnato)
